雲加今晚就會話比大家知點解佢先係世界最強既教練

監獄有波睇？

泥妖對尋晚拜仁和咗美因斯有咩睇法

垃圾拜仁 安76

牙泥點睇拜仁返德甲都冇得贏

泥清又燈死左自己愛隊

有聖拉芬同聖貝納 和到都算係咁

安76勁過哥帥

有人廢過哥狗

樓主反雲

收皮啦又反雲反阿迷哥

你收聲啦你

樓主又想燈爺爺

泥妖今晚又洗版

唔會 佢只洗曼城+拜仁

今晩曼城

佢真實迷哥迷拜

唔撚記得條友迷哥

泥妖反譚反雲反麻迷哥迷拜

反雲

我唔需要你隻監獄泥妖迷我 躝